日本外務省對香港發出左LV.1 黃色警示

[文宣方向]催淚彈污染食物

警犬亂咁放毒煙，就算落左閘極有機會滲透到食肆內，污染食物同工具，食物未必會銷毀，所有市民都有機會進食有毒物質。

呼籲唔好出去消費以保自身安全

有個POST 睇住粒彈飛左入間麵店.......
暫時唔好去個度食野住.....入面D野食而家全部大辣.....

太輕了太輕了

個level只係叫人留意自身安全
快d升級

咁慢㗎